生日蛋糕 唔洗訂 邊間好

話說聽晚約左人食飯 補祝佢生日
有冇邊間旺角既蛋糕店推介？
因為聽晚就食 所以要即有
唔該曬咁多巴絲

東海堂

大班

聖安娜

上面全部答案唔撚同
究竟樓主會點揀

朗豪坊最低嗰層 啲蛋糕超高質

係

美心

金蘋果

mon cher